#  FC -> Folder Creator
## ماجرای این اسکریپت چیه ؟
<div dir="rtl">
میخواستم یادگیری جاوااسکریپ رو شروع کنم
یه فولدر درست کردم به اسم 'JavaScript' و وقتی میخواستم شروع کنم
یه فولدر ساختم با نام 'JavaScript_1' و به این فکر افتاد نمیشه که
هر بار هی بیام تمرین کنم یه فولدر(دایرکتوری)درست کنم که!
دو راه اول به ذهنم رسید
1. همون اول تمام دایرکتوری هایی که میخواستم (مثلا 100 تا) رو درست کنم
2. تمام فایل هارو تو همون پوشه درست کنم(که خیلی کثیف میشد)
یهو یاد اومد که میشه با کتابخونه ی (os) که مال پایتونه یه سازنده ی فولدر بنویسم
الگوریتمشو تو ذهنم ترسیم کردم و نوشتمش
شد اینی که میبینید
امید وارم شما هم استفاده کنید
</div>